嚴重社交焦慮症，但係同過七十八條女性交。

你問我答

俾錢？

條友去武漢叫雞

有幾多種性病？

點數到七十八個？

念珠only。

乜泥？‎

ching掃均曬成棟健興？

會好痕同埋好多鳩屎，臭，不過食咗藥冇事。

有單據

Fighting💘✊🏼

boring sunday night

141評論員？